大家點睇拍乳首金草苺？

第一次聽 覺得有啲普通 唔太特別

歪文填詞詞

wyman成日都鳩填比陳柏宇

兩師徒都好似恰鳩佢咁

一樣題材嘅葡萄成熟時
點解呢首可以搞成咁

乳首金草莓

曲正，好入腦好C服

但詞太直白太求奇，好似冇點修飾過就交貨咁

對填詞不滿

呢五個字有咩問題

全部都係了同呀呀